有冇人玩CS1.6

最近想玩CS 1.6
但係搵唔到SER玩

有冇人玩緊可以比個SER IP黎

黎緊聖誕會開ser 你有冇玩過以前高登個ser 逢放長假都會開，有普通槍戰同喪屍場

冇